Написать парсер для получения данных по резюме
есть резюме вида - https://moikrug.ru/yaroslav-dyomin
Необходимо получить все компании, и сколько лет работал в каждой из них, то есть в нашем примере я хочу получить ответ в консольке вида

яндекс - 4 года
КЦ "Зеленая Линия" - 3 года
Language Link - 1 год

если получится сделать еще и окончания годов со склонениями, то будет вообще супер)) ну и код должен работать на любом резюме соответсвенно ;)

то есть вам необходимо написать js код, который я смогу выполнить в консоли браузера, чтобы получить искомый результат